萬聖節留喺屋嘅入嚟say個hi~

今日我friend(女) wts問我: 今日你會唔會出去玩啊？
我答佢: 玩乜玩 要溫書 邊得閒啊？
然後佢send左。。。俾我

Hi

乖乖的 btw我就瞓了 溫完書勁攰